我建議今年東奧去南京搞

全世界武漢肺炎都愈來愈嚴重，特別係日本韓國，而家係日本東京搞實在唔安全。我建議去南京搞。
第一，南京黎全中國生物科技重城，有p4實驗室既武漢只不過一省之遙，而且武漢有全世界最先進既火神山同雷神山醫院，如果有咩即刻可防可控。
第二，南京係最能證明中日友誼既城市，而且從來沒發生過南京大屠殺。日本一定同意個度搞。
第三，個名差不多。

而且中國今日確診得雙位數，而且大部分係港人、或者出國漢奸，以呢個下降速度，7月確診人數應該會係負數。而日本咁多人中